{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강진 더베이펜션"
    },
    "text": "全客室から海が見え、プライベートテラスではバーベキューができます。 注意すべき点は、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、ペットは入室できません。 入室は15時以降から可能で、退室は11時までです。 F1、F2客室は4月から9月までスパをご利用いただけます。 スパの利用料金は3時間に40,000ウォンで、前日までに予め電話で予約をしてください。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをするために炭とグリルを利用する場合、追加料金があります。 幼児の場合、12ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 ファミリー1とファミリー2の客室はスパをご利用いただけます。利用料金は30,000ウォンです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。 ペンションには駐車場がありますが、現場の状況によって利用できないことがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室から海が見えます。"
        },
        {
            "question": "客室にはプライベートテラスがありますか？",
            "answer": "はい、プライベートテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は15時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "F1、F2客室では何月から何月までスパを利用できますか？",
            "answer": "F1、F2客室では4月から9月までスパを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用料金は3時間に40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用は事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、スパの利用は前日までに予め電話で予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために炭とグリルを利用する場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをするために炭とグリルを利用する場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の場合は12ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ファミリー1とファミリー2の客室ではスパを利用できますか？",
            "answer": "はい、ファミリー1とファミリー2の客室ではスパを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、営業時間は天候によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "駐車場は現場の状況によって利用できないことがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 599
    }
}